狗車大角咀向太子或深水埗方向

至少10架警車，1架水砲

注意

講得好

好多 幾架狗車 往深水步

推